有咩運動既世界記錄係重係停留係幾十年前架??

依家科技發達所有飲食 培訓都應該遠超以前， 有無咩記錄重係無人破到

唔好講咩幾多次奪冠個d記錄呀唔同時代無得比較

女子田徑好多，當年東德食禁藥

無比人取消返個世界記錄?

嗰陣驗唔到，所以有人主張reset一次所有女子田徑world record

真心
依家體能好咗
點解nba退步到hi一hi就foul

不過條線好難介定到，邊一年reset都有人反對

睇返以前咩 jerry west 個d球王片，個種拍波都埋身體對抗，應該求其一個現時nba球員都贏到佢
當然佢係個個時代係最偉大啦

張伯倫單場100分

都係個句把尺唔同無得比較，對手規則同依家差好遠

你跑步游水大家都係100尺既
舉重大家都舉100kg 咁就公平比較

車志健曾於2013-2015年間創下12個小時內打最多高爾夫球到100碼外（9959個）、連續12小時最多上籃入球（73900次）、連續24小時以腳踏車產最多電力（31,399.31瓦時[4]）三項紀錄。[5]

依個brian cha算吧啦...夠時間好多人破到

敢講出黎先好野

姬菲芙？

呢樣舉重試過兩次，都係因為以前太多禁藥，但佢係通過改weight category做，田徑又難啲，唔通將100米跑改成跑101米咩
其實唔止女子，男子啲跳遠跳高三級跳都係好多年前呢紀錄